# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Kang Jeong-Hee <Keizi@mail.co.kr>, 2003.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Corn 0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2003-10-07 02:26-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2003-06-18 20:11+0900\n"
"Last-Translator: Kang Jeong-Hee <Keizi@mail.co.kr>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: corn/music.c:51
#, c-format
msgid "Message from Xine: %s"
msgstr ""

#: corn/music.c:67
msgid "Incompatible version of Xine-lib found."
msgstr "이 버전의 Xine-lib로는 돌아가지 않습니다."

#: corn/music.c:80
msgid "Unable to open audio driver from Xine."
msgstr "Xine의 음성 드라이버를 못 엽니다."

#: corn/music.c:86
msgid "Unable to open video driver from Xine."
msgstr "Xine의 영상 드라이버를 못 엽니다."

#: corn/music.c:91
msgid "Unable to open a Xine stream."
msgstr "Xine 스트림을 못 엽니다."

#: corn/music.c:124
#, c-format
msgid "Skipping '%s'. Could not convert from UTF-8. Bug?"
msgstr "'%s'는 넘어갑니다. UTF-8로 바꿀 수가 없습니다. 버그입니까?"

#: corn/fifo.c:140
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Skipping '%s'. Could not convert to UTF-8. See the README for a possible "
"solution."
msgstr "'%s'는 넘어갑니다. UTF-8로 바꿀 수가 없습니다. 버그입니까?"

#: strange-quark/applet.c:134
msgid "Save bookmark - Quark"
msgstr ""

#: strange-quark/applet.c:151
msgid "Choose name for bookmark:"
msgstr ""

#: strange-quark/applet.c:241
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Failed to load the Quark icon, corn is probably not installed correctly. The "
"error given was '%s'."
msgstr ""
"쿼크 아이콘을 못 읽습니다. 아마 쿼크를 제대로 안 깐 것 같습니다.에러 내용은 "
"'%s'입니다."

#: strange-quark/applet.c:378
#, c-format
msgid "Playing: %s"
msgstr ""

#: strange-quark/applet.c:408
msgid "_Play"
msgstr "재생(_P)"

#: strange-quark/applet.c:414
msgid "Pa_use"
msgstr "일시정지(_U)"

#: strange-quark/applet.c:420
msgid "_Stop"
msgstr "정지(_S)"

#: strange-quark/applet.c:429
msgid "_Next track"
msgstr "다음(_N)"

#: strange-quark/applet.c:436
msgid "Pre_vious track"
msgstr "이전(_V)"

#: strange-quark/applet.c:445
msgid "_Recent"
msgstr ""

#: strange-quark/applet.c:452
msgid "_Load songs..."
msgstr "노래 읽기(_L)..."

#: strange-quark/applet.c:458
msgid "_Append songs..."
msgstr "노래 추가(_A)..."

#: strange-quark/applet.c:464
msgid "_Clear playlist"
msgstr "재생목록 비우기(_C)"

#: strange-quark/applet.c:473
msgid "Play on startup"
msgstr "뜰 때 재생 시작"

#: strange-quark/applet.c:482
msgid "Loop playlist"
msgstr "재생목록 반복"

#: strange-quark/applet.c:491
msgid "Random order"
msgstr "무작위 재상"

#: strange-quark/applet.c:504
msgid "_Bookmarks"
msgstr ""

#: strange-quark/applet.c:511
msgid "_Save playlist as bookmark"
msgstr ""

#: strange-quark/applet.c:522
msgid "_Edit playlist..."
msgstr "재생목록 편집(_E)..."

#: strange-quark/quarkclient.c:243
#, c-format
msgid ""
"%s is not a FIFO.\n"
"If you have specified the path to the FIFO, please ensure it is actually a "
"FIFO.\n"
"If you have not specified a path, then this is likely a bug in the program. "
"Remove the $HOME/.quark directory, restart the Quark backend, and try again. "
"If this persists, contact the maintainer."
msgstr ""

#: strange-quark/quarkclient.c:275
#, c-format
msgid ""
"Unable to launch the Quark backend. Quark was probably installed "
"incorrectly. Check that \"quark\" binary is in your path and is executable "
"by your user. The error given was: %s"
msgstr ""
"쿼크 엔진을 못 띄웁니다. 아마 쿼크를 제대로 안 깐 것 같습니다.\"quark\" 실행"
"파일이 경로에 있는지 그리고 사용자가 실행할 수 있는지확인하세요. 에러 내용은 "
"이렇습니다: %s"

#: strange-quark/quarkclient.c:298
#, c-format
msgid ""
"Unable to connect to a running Quark. The error given was '%s'. Run the "
"Quark backend and try again."
msgstr ""
"실행중인 쿼크에 연결 못 합니다. 에러는 '%s'입니다.쿼크 엔진을 띄우고 다시 하"
"세요."

#: strange-quark/quarkclient.c:329
#, c-format
msgid ""
"Unable to create a FIFO to communicate with the Quark backend. The error "
"given was '%s'"
msgstr ""

#: strange-quark/quarkclient.c:343
#, c-format
msgid ""
"Unable to open client FIFO to communicate with the Quark backend. Try "
"ensuring that your permissions are correct. The error given was '%s'"
msgstr ""

#: strange-quark/editor.c:208
msgid "Edit Playlist - Quark"
msgstr "재생목록 편집 - 쿼크"

#: strange-quark/editor.c:209
msgid "Playlist Editor"
msgstr "재생목록 편집기"

#: strange-quark/editor.c:440
msgid "Append Songs - Quark"
msgstr "노래 추가 - 쿼크"

#: strange-quark/editor.c:441
msgid "Play Songs - Quark"
msgstr "노래 재생 - 쿼크"
